【主場調教意大利佬】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

等爺爺話比加度素聽咩叫足球

又要捉鬼了

好波

是你多麼溫馨的目光

摩佬教我曼教到又有一班忤逆仔想佢走

其實山狗真係回塘 定係唔岩踢法

冇記錯 咁多場佢 入左球十二碼

同埋兩助攻？數據仲要差到仆街 係咁傳失

相反mk 好似已經兩入球定三球 4-5個助攻

今次曼聯真係自己捉蟲

大清洗

Kane傷到5月

諗深一層，歐聯出咗局我地可以專心埋英超都未嚐唔好，出力追仲有機會過鏝

垃圾

山狗係當自己係球王
成日要拎波踢
唔肯放低身段
你睇牙朗就知
早排個波一定要經佢 佢又過唔到人又盛
而家慢慢轉做搶點就啲人只係記得佢勁果面
無人記得佢已經唔多識扭波過人
相反山狗就越黎越上腳 越黎越球霸
咁咪自曝其短囉

咁係咪即係8強出唔到...

到時前四不保
最後我熱第五
我軌第四
我阿然歐霸
得我熱無得打r 年

cls

係都驚前4先啦

8強見

迷山負咗皮

條友好似係改名爆閘友黎

仲有8場，差16分，其實唔難

山狗真係高峰已過 咁雲狗改佢打正前咪岩囉

個陣雙雙 入二十幾球 都好似係正前 唔洗用咁多波

個陣仲屌雲加 唔擺佢打翼 雲加又贏

傳緊賣比比鳥

迷山等緊機會姐
我地阿狗都仲有迷山嫁
一攻唔入波就會講：又話賣左山狗隊波順左既？
名唔開啦 睇下我獌就知啦

因為佢唔係智利c朗，係智利美欺，不過隊友跟唔上依家既佢

Dembélé + $$ 換 OK

我地有阿叔左右閘都得

連班鬥心曼都頂唔順

阿叔唔係唔好
但仲未夠料完全擔正
佢啲防守技巧仲有待改善
長遠計梗係買件正選閘再用阿叔打後備閘
等佢慢慢吸經好過一下坐正啦

「拎自己隊王牌換人地隊垃圾」

收嗲啦 電車

邊度買到好過比比鳥嘅閘？

其實佢去到邊間大球會都唔會啱踢
獨食球霸就算扭得勁過美斯都只會變賓硬化之流
係阿狗拎佢做重心先谷到數據出黎
但其實佢平均表現都唔係好

當然佢回緊塘都係事實，但唔係過到獌先回塘
係世界杯外圍賽出局已經回緊

叫春又得罪你牙 =,=

巴狗買左施美度仲洗咩要佢

迷山只會覆係阿狗入唔到波果陣上水留句廢話：又話無左山狗隊波順左既？
而唔會面對現實

比比鳥普通料咋喎

華勁d啦下話

佢打正前真係岩d

其實有幾多人打到29 仲咁扭得

列貝利 洛賓

比比鳥英超中遊lv啦
仲後生唔係高價賣都可以留既

Messi robben

好扭就大把人都好扭得啦
但傳唔返個波比自己友又有咩用？

之前已經屌緊山吊波其他人入楔成件事錯晒
迷山仲話要不斷嘗試
你老味爭波做仲大條道理

其實選擇係有既
不過睇下比狗自己心態點
佢啲防守真係越黎越閪
留隊既希望下手領隊執得掂佢

我錯

但佢做乜鬼 傳球成功率咁撚低

睇highlight 見到上半場有個幾好chance
禁區入面三個曼 有Lukaku 同 Fellaini
然後山狗一野斬比Rico

屌帥夠唔夠料執呀

開名啦

因為下下鳩吊入禁區
傳波下下夾硬直傳入去
有啲波真係睇得出佢球商太低
講真 街場都封到佢啲傳波啦

比比鳥 big six 係 walker 華西勁過佢姐
同埋其實 22 歲大把世界

但d傳中真係垃撚圾，好心跟贊仔學野啦

pxxxxxxx
我唔開全名啦
佢都仲等緊機會上黎反bin返我地
mk 踢得差果期條友開口埋口都係呢句

四球識波
不過想問下贊狗踢英冠踢成點

位既急切性黎講
龍門 > 中堅 > 中中 / 防中 > 翼 > 左閘 > 右閘 > 攻中 > 前鋒

成日吊去大尾柱，我老母都識守啦
傳直線個波又唔準 力水又唔好
中場扭波成日扭到對面幾個封曬位先搵隊友
傳鳩到咩

龍門基本上德甲執嫁喇
平野又唔太差
中堅如果執到manolas呢啲即食就
防中免簽關心桑頂住先啦
翼就pavon or malcom
右閘要正選就買施迪比啦
可以打埋左閘
射左

龍門 > 中堅 (會買D十幾M垃圾) > 中中 / 防中(唔會買) > 翼(買攻中) > 左閘 > 右閘 > 攻中 > 前鋒

Song
咪玩

貢防中可以買邊個牙

Ching講笑...？關心song...😅

個教練唔比機會佢

佢迷song

大肉腸siri

尼迪迪

換晒成隊
冇晒契仔
咁仲係唔係阿辛納

班都落唔到...
我用 elneny 算

Gueye

亨利柏金個班走曬仲係唔係阿仙奴？

係，因為雲加仲未走

Malcom 法甲野
其實熱狗買 lucas 都冇咩出

雲加季尾就走埋啦

埃及上場打得好，keep住咁我覺得可以試下

唔好

如果keep到狀態
夏埃牛藍都算ok，四個唔同功能既中場

都係差個防中 Nzonzi

阿根本勁 我用阿係fifa撚人

差76daddy come ar

教練＞all

花生

Ndidi

等緊世界杯完鼻屎佬教

Ndidi gueye 是但執個

尼迪迪黎既話邊個打後備牙
阻住我地啲球員成長牙

gueye老，不了

Mk殺人果單
如果佢無偷野係咪即係香港乜罪都告唔到佢

中堅>龍門

係咪拖肥個個？
成28歲 不了

就算告偷野都判好輕啦
世界仲有王法既

好似話搵緊證據 證明佢有預謀
如果唔係就告唔到謀殺

回購高基連......

咪好似百份報老闆咁囉

全能到仆街

Topic

如果即興殺人都幾難搞
舉個例子
去到旅行發現條女好麻煩又比帽自己戴
一時火起殺人咪無預謀
咁點告

見到仲有人迷山真係忍唔住笑

之前我開兩個都然波
你定啦
最多咪出局
未做過十六郎咩

送驚

連歐霸都要做16郎

呢到啲手畜真係迷信到嘔
我上次話教訓意大利佬
然波淨勝無人出聲
話主場屈你機贏埋屈狗
又無人出聲
今場未開波就賴定topic
真係煩過閪

停喇停喇唔好再跌喇

d 細蚊仔係咁, 唔好上心

大把錢跌啦
最多咪針

針呀!!!!!!!!!!!!!!!!

用 調教 有啲基味

跌得400叫救命
跌4千點 點算

賣藍斯

撐u牙
送game做馬比我plz

Next topic: 仲有歐洲賽打

跌400上連登針
跌4000去ifc針

唔要民主啦
DQ曬班飯民狗啦

咁認真同班傻西嘈做乜

去返23000 d人會唔會痴哂線

股受樓一樣只會升唔會跌

唔會 因為針哂了

太古城跌到400萬

出左線你開
me 撐你

內房今日無跌牙,無所謂

出面公海獌狗俾人抽到嘔

813岩岩先返返去
呢排唔知做乜升市都唔升

出硬啦

內房股近期3380好強勢 大灣區概念

成撚日爆閘 抵啦

咁就會 argue 香港有冇 jurisdiction 審
唔一定要香港發生先香港審
香港人
香港預謀等等都有關係
我未有時間睇清楚

唔比話你個 topic 冇新意

單野都幾惡搞咁
如果咁都無罪就以後個個識做了

岩岩爆左閘
成個人爽哂

Ching ho ball

手足我撐你

而家個價都唔知係到頂定係黎緊會上20蚊呢D位

mk 無波入無助攻隻史摩寧就爆閘入黎講mk 味
講真爆閘係我獌特權黎 我地無嫁
爆返佢地閘佢地屌返我

首先要條友肯同你去台灣

大乜撚灣區
我係個到附近 話整乜整物 講撚左8年 乜春都無
我老豆又係j 唔知j乜撚

其實咩叫爆閘
係咪即係去人狗竇搞事

係

忍唔住搶口爆閘了

唔知守唔守到31200

搵援交妹去
然後屌完就殺
免費雞
實有痴線佬咁做

割席了

之前cctvb影過大灣區 其實都仲係垃圾地方黎

係咪新發明架 之前好似無點聽過 係近排先見

ching一早睇穿

你新移民

呢個term好似都好耐了

見到你爆閘

我發現班獌真係選擇性失明
講佢地史摩寧爆閘佢地完全無回應

咁你都知

Me too

同爆石原理差唔多

爆得好
只許獌狗爆閘，不許反獌還手呀？
班死獌狗自己友爆閘就圍威喂當睇唔到
被人爆就割蓆叫人出公海審
食屎啦
打老婆Ching好波

佢老味佢地爆入黎就應撚份
我地爆佢就係反獌=仆街=垃圾
我獌真係皇者獌黎 做乜都得

咪咁認真啦

最好爹哋教多十年啦，
咁就穩定軍心了

上次入獌po爆你地又話同我割席
樂見大家加入爆獌閘大軍

Ho ball

人地爆閘果陣就叫我地忍
我去爆閘就咪咁認真

阿狗幾時多左咁多左膠
和理非非

無叫你唔好爆閘,即係叫你唔好咁勞氣者

我地不嬲都支持雲加即刻躝

機戰唔洗預班怕事撚了

爆閘狗=低質

me 勇武派

你咪係怕事撚囉

yes
所以無預佢了

Yes 多謝契爺抽me

我入左去唱了

笑撚死

大佬史摩寧呢啲真係真獌喇
勢色唔對路就深潛
由啲手畜係狗竇比人恰

爆你咪爆你 使俾面牙

49000跌哂落地都要那番渣沙

吊牙hey0

我地暴聯never give up

咩歌黎

抵牙
抽禾抽禾

清今日咁好火小心爆蒼牙

比人cap了

有少少懷疑個大佬史摩寧係路狗啲fd 黎
有事就會深潛
平時就會出黎欺凌其他人

入左去十卜u

水貨入咁少波原來都入過鋼門波
反唔落了
又入艾達臣又入迪基亞...

快十卜禾

大賽球然

柏奴亞不相信阿仙奴會賣走比利連

比利連一直受到不少球會垂青，不過柏奴亞相信阿仙奴不會胡亂賣走這位右閘。

祖雲達斯、巴塞隆拿都看中了比利連，有興趣將這位在阿仙奴踢出身價的右閘帶走。

這位右閘本身是巴塞的拉瑪西亞青訓營出身，在阿仙奴出道後上位，柏奴亞說不相信球會願意放走這位22歲球星。

「如果阿仙奴賣走他，我會很驚訝。他依然年輕，而且仍然在學習階段，會變得越來越好。即使有人用5000萬鎊來買他，我也不會放人，因為你要找人頂上。」柏奴亞說。

唔會賣啦
只要換帥就會翻生
阿迪達

同爹哋互換，要唔要？

不了
唔識教進攻

MK又要死一次了

曼聯王朝千秋萬世！
WE WILL NEVER DIE！
GLORY GLORY MAN UNITED！
GLORY GLORY MAN UNITED！

換阿迪達又好 76又好 鼻屎佬又好 多咀狗都好
都好過摩佬啦

如果只係得爹哋同雲加揀呢？

and the reds go marching
On!
On!
On!

In 完，in到1999

貢要雲加了
要隻狗我寧願要廢老了

無論如何只服雲加

淆演

兩個都唔要，自動波算

魚拉突！

做完野返黎9up了

Arsenal defender Per Mertesacker reveals he never wants to play again as he announces retirement: 'My body is finished... I would rather sit in the stands and then I will feel free'

Per Mertesacker has revealed he will quit Arsenal at the end of the season because his 'body has finished'.

'My body is finished,' he told German outlet Der Spiegel. 'Everyone says I should enjoy the last year, to play as much as possible and take everything in.

'I would rather sit on the bench or - even better - in the stands, and then, for the first time in my life, aged more than 30, I will feel free.

'Some days you realise that everything is a burden, both physically and mentally, but you have to deliver without a doubt, even if you are injured.

'In the moments before a game starts, my stomach turns around as if I had to vomit. Then I have to choke so violently until my eyes water.

橙

梅毒

Call漁農捉狗

睇怕摩佬走，卡蘇拿都未斷完腳

d魔性

下個po都係唔入算啦

瘋狂爆閘 ho ball唔笑你女神係g 1日

費事講啦 人斷腳可以醫
狗仔斷腳好慘

拎球員受傷黎笑鳩人
真係得我獌做得出

口臭=假獌
又多隻假獌了

獌迷都係跟佢地球員啲風格姐
普巴上次對鏝之前都話希望對面傷幾個啦
最尾自己傷咗冇得出

筆試pass 左

唔係弱智都應該PASS喎

弱智都應該PASS

雲加

一本獌猁

fat fat

隻1705條女仲未放

服了

係咪唔記得中了

4蚊都唔放,你問佢想睇幾錢

睇$20

3309

羅實條女仆街了
一定會牙斬斬話自己好有眼光
跟住就贏粒糖輸間廠

佢條女係wtsapp同d姊妹講： 屌條仔真係無能架 乜西都驚 開市又叫走 3蚊又叫走 淨係識叫走 好在無聽佢講

佢話1蚊入'
點輸都係輸4千

今次佢搵到黎澳洲旅費了

有錢唔賺諗輸,白痴
你話賣左即賺轉日本之旅喎

佢條女=今日入市果d 賭大細

有錢賺都唔走輸死佢呀
贏硬既咩 咁既心態好易輸鑊甘

屌 連偉拉都爆

搶口到

真獌

個個都想抽機戰牙

吊牙我第一個撐打老婆Ching嫁=.=

我好早已經搶口

不用分那麼細,打老婆巴打話全部爆閘狗都有機戰

我地兩個可以一齊挽機戰lu

以為爆完一個po會收工

上面假反獌假好戰派

好悶,又收左市,入去玩下

5 點先開會
有半個鐘玩下

你mochi

爆閘=有份抽機戰

有冇然家去獌區曬命牙

waiting u ar

笑撚死。上年自己先打歐霸 重好意思咁講。死獌狗

你試下過去king樓囉

ME去左喇

king股king樓去獌po

哲學問題
如果獌po全部都係我地人
咁究竟係阿po定係獌po

佢地個PO推到快撚到

我地推梗係快

獌po淪陷

九成回覆都係阿狗黎

King樓king股個邊
King ball呢邊

我獌手足負皮我..

你太7

爆閘king樓

冰條撚樣又玩負皮牙

Sevilla, over the course of the two legs, had 45 attempts on goal! What kind of defensive, tactical masterclass is this? It’s like being a boxer who is trying to land a knockout blow by smashing his opponents fist with his nose. A 2-1 defeat at home last night sent United crashing out of Europe, and I’m sorry but that’s hilarious.

King波係到king
King股 樓去獌狗到

不嬲一至五果班看更黎 幫手睇住狗竇 閒時UP下樓股女

星期六日果班先係睇波

咁我地d看更都幾有錢
@子普

以後就咁安排啦

ME現實都係做看更咋

人地po係1001開新po
爆完閘記得幫人開po，有d手尾

看更兼職炒股

爆閘爆到佔領埋人地post

搵到intern好開心

恭喜

死過獌po king啦

開會先，你地慢慢

屌你地老母爆撚完我地閘未丫想認真討論都唔得

普普

交換Po咪得

偉大的曼聯唔係好掂架咩 搞咩要求饒牙

盲生

恭喜晒 咩工咁開心

科學園 工程狗

49000個post全部9成都係阿狗嚟

幾近宿 咪幾好

班49000又話扑左就得
我玩夠了 得閒再玩

5月先返 到時無宿 諗緊reg唔reg

Block左咁就更加可以King

屌嗰邊都冇樓king

暑sem 應該比ocamp狗住

多得你地獌連手足史摩寧牙

果邊搵個有錢仔都無
邊到有人同你傾樓牙

主要係好貴

我地係未已經穩奪下年R霸資格架喇？

做邊間呀？
大公司有人工咪做住先囉

禾地曼連穩守第二啦

歐霸穩陣嫁喇
然唔到歐霸就打歐霸
然到歐霸就打歐連
聯賽可以放棄
間唔時然下就夠
歐霸集火就得

乜唔係上次最城個冠軍有歐霸資格
但佢有歐聯
所以就比左我阿咩

足總先係
聯賽盃計落第六名

排第六就已經有歐霸踢
無咩可能跌落第七啦
仲有失分空間
不過我地基本上強隊打哂
贏多5場就夠第六打歐霸
係睇下歐霸賽事打成點
冠軍咪打歐聯
輸咪打歐霸 就係咁簡單

唔痔爆應該都守得住第六既
依個先係阿記真正低潮

是但啦
季尾老野走就心滿意足了
有歐霸是bonus

逐年要求降低

下年就前10 再下年護級

有歐霸已經成為好車齒既要求

老野走完就會有返要求了

真
有老野就令我一步一步變淡友了

歐霸打唔打都罷啦,打歐霸都係為歐聯位
咁不如真真正正努力一周一賽爭前4

你上個月都唔係咁講喎

依家波都唔敢睇
人老左心血小

睇結果笑下算

分組賽咪又係出幼幼
咁緊係打埋歐霸啦，多個機會比班細

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

上個月比大陸囝hack jor唔計

下年又重建
又賴無限磨合
再等收成期

係咪爆閘有機戰牙

打歐霸Nelson會多啲機會踢
無歐聯都要有歐霸打
升下幼幼都好

果時仲屌9我話唔支持隊波

系牙,快D去幫拖

咁遲無你份啦
利申排頭位

咁歐霸都唔會全副選啦,實對聯賽有影響

你係抵屌
老野一定要走
歐霸然到就最好
雖然入硬八強

你怕事撚無份抽牙

唔係想支持,但一諗起有成績就要永續爺爺真係不了

打老婆可唔可以抽機戰比我牙

返去獌PO啦,團結少少

你打mon hun啦

橙得佢一個爆

你抽比我就永遠十卜你

邊條友貼埋k on入獌post

2b

屌牙奶出絕招

變左洗版PO

咩事？唔好老屈

做乜鳩爆阿狗閘

呢到獌po 黎
阿狗po 係出面

變左洗版 唔好玩

都係milk高汁
意大利統一

係
又可以追牙奶數了

洗唔洗搵肥妹過去跳下舞

本來諗住過去貼潮文
不過班細蚊仔應該未睇過
都係算數

上次hack埋落迷普度

hk r&d center好似叫

而家內容唔重要啦

係咪做馬抽機戰比我

點解有人咁得閒逐個逐個留言留負評

ho chi sin

好大怨氣

無晒人

癲

我在

收工唔玩了

呢個po淨係king ball

已經唔受控

一禁落去無左幾十mb 痴撚線

尋晚睇完獌已經唔夠訓
今晚仲要睇轟

好心佢貼還貼 榮耀果part可唔可以唔好貼

睇見就想笑 咩年代

變左聯軍洗版了

呢隻假熱黎
臭閪獌想轉移視線

反獌大聯盟

嬲到係咁話自己唔嬲

呢個post 長期唔係king ball

我無醉！

Shkodran Mustafi comments on Mkhitaryan-Aubameyang

“Mkhitaryan and Aubameyang know each other a long time, but that’s not what’s important in football. We must all give our best and find new opportunities. Only that’s when we will be able to achieve good result,” he said.

走場狗

雲加FOREVER牙

Dllm

熱狗都10年無冠了
佢唔po出黎我都唔知

AC Milan: Andre Silva set to start against Arsenal

佢今年dse你唔知？

禾地咁多廢青會然 睇下推得快定佢負評快

聽晚考oral....驚到係咁震....

新人留名！

入獌post就見到波台聯合軍

佢唔係大學生黎咩

支持
幾時叫埋你地個大佬史摩寧棄暗投明呀

突發！得知每日阿狗傾波內容

阿狗 newscasts

比賽新聞：

1.阿仙奴又輸一場

2.反雲黨有咩理據 ->再搵個支持雲加既人反駁(通常係迷普、禿頭同米8之流）

3.反雲黨阻礙球會運作影響表現

4.當日名叔9up

轉會新聞

5.雲加可能被炒消息

6.巴塞傳想買比爾連，阿狗口交部嚴正交涉，重申阿狗主權

7.摩連奴令曼聯球隊混亂

8.「車仔既干地」威望跌至新低

9.哥迪奧拿買人，曼城金錢足球

10.PSG歐戰差，尼馬要求轉投皇馬

球會新聞

有on9 twitter post就po on9 twitter post
無就po 經典金球

完

扮野咋

add oil

很想入姐姐個系...

我未見過佢討論....

比錢咪得

見你咁講入去望下，見到有人係咁貼梳爾張斷腳圖，好恐怖

入中大工程啦 勁到仆街

又話有tutor光頭
究竟係典牙

阿PO日常:
開市=才京台
中午=電車台
下午=才京台+電車台+普狗撚狗台
夜晚=PRO+TVB打手台
凌晨=西波/叫春台

很想參加叫春台

今晚湊囡食完吉野家就要返屋企教個囡做功課
又無得打機了

比人撚囉仲問

辛苦啦

去大學開放日見到個禿頭佬牙..

屌牙
block鳩左佢先
00後扮大學生

我幫你教

Ok
小妹入去爆gdp trans medic

可能你見到既係我

上黎呢度同我地練oral
學術科就搵禾清

join

john

agger 我可以扮lv1學生

蝕底啲教下你啦

禾教 oral 都得

屌 冇人想知

The Sims 其實都幾無聊

中大狗

食雞好過啦

Alexis Sanchez lost the ball 42 times vs Sevilla.

The most for an individual player in the Champions League this season.

買左兩隻switch 驚 肉痛

星之卡比好似幾正
有啲心郁

不嬲話山狗廢 皮氣差 剩係識屌波

鬥心足球又有問題？

做咩出面咁多49000 POST=.=

好多曼狗=,=

人地疊馬

買了巨人日同卡比日

又話摩daddy可以教好山狗既

daddy無鬥心

想講很久了
其實我是未來人
今年曼聯會贏英超
因為曼城最後會因政治因素扣去30分...屈居第三..
大家現在買曼聯吧 還來得及

玩完？

山狗用心良苦
怪錯佢

屌你老母 獌扮阿

幾銀？
陳日睇報價區要850

599

提提大家
會員袁彌明9成係630

炒價都入

連字連章

100%

巨510 星400 巨人貴了10$

巨人第二手算了
太貴

咁你咪200%

等打手打爆機放

Go mu post king ball ok ?

不了 我專登買日版儲 巨人迷

有女撩

雷超上

我剩係睇動畫
等到仆街

茅錢賭了

邊個追住我黎負皮

含撚啦 著左件阿去同伯友食飯 佢著暴聯

除出黎燒左佢

除伯友果件

1:2

剝伯母光豬啦

49000躝

Dllm 我依家爆閘

Av情節

你都係禾同鄉喎

BREAKING: Jamie Carragher suspended by Sky until end of Premier League season.

橙

詩其姐

高空擾動會在明日繼續為廣東帶來雷雨。

老豆都無飛
轟呀

負皮=49000

負皮右

世界杯先有得9 up

衰乜？

吐口水

去第2度講囉

係伯友面前唱啦
係到唱有撚用

揸緊車比人串利輸比曼聯
佢向對方吐口水

唱緊了

錄音

今晚想食 g bo 了

猁狗同獌狗

Join?

Come,上水

And the reds go marching On! On! On!

ok幾典

邊隻死獌畜又玩負皮呀
死番去西維爾討論POST啦

Have cow no go

揸車過黎，幾點？

9點ok?

9點食飽飯了，下次先

兜埋？

元朗喎

我都想食牙

手足做乜爆人閘

貢遠

爆閘可以抽機戰，我無得揀

元朗John

禾地真獌返屋企ja=.=

下次u 請

禾地頭

兜埋我ok?

垃圾 又收錢了

我潘屈機

怪唔知得你成日比人NTR
原來咁多手足同你住咁近

元朗手足可以一齊睇ball

羅狗成日ff

元朗禾刀可以john

去同樂街叫個g

揸車去你屋企都睇好過

譚仔阿姐黎架喎

車埋禾

Ok ar
Me 屋宛有停車場可以泊

叫埋米八條撚屌

巧，睇普X幾時有ball喪團

神寶金剛 咁都有位上到 以為雷超w到

無入錢唔係一定買潘

泊街啦，屋苑車場咁貴

你今日是咪又賺到fatfat請g bo

世界杯搞？
我應該一定買pass

比左你 你加埋我連贏啦

阿狗入到決賽

r霸決賽

吊你十幾廿蚊一個鐘刀貴

on9我啲fd去買波飛個陣點知俾班排頭位嘅傑志仔屌賣國

又自私撚

禾到時黎既話一定成個毒撚咁坐埋一二邊

19000仔又玩負皮

有錢入油無錢泊車牙

Ok r 霸入到決賽既話
聯賽得返西波不了

係元朗擺富盛仲撚貴 但日日爆

七點比撚左啦 我屌你

帶定花街d女上去

Ching 神佢地fat fat 咋

梳，爆緊閘無睇到

二場君子承諾

無買到1705無fat到

阿入決賽禾飛返黎睇

無錢踩單車啦dllm

貢惡

行開路

Yes 一定要同球迷會對沖

夠薑就爆閘啦，49000唔係好鍾意既咩

提埋你啦，阿狗po晚夜最少人
爆完唔洗驚好似下晝咁喎

子普=mochi

曼連手足已經痴撚左線

聯賽西波連acestream都廢事睇

下晝貢多人 股洞派手足一定同你玩大佢 我獌學生哥典夠玩牙

阿po最mochi會員十連霸了

歐霸決賽攞定假

上海

夜晚pro club派唔得閒覆

阿狗八強出局了

睇大梅捧盃

又話民選係老婆巴

收左市到收工時間最得閒

今晚有無牙

曼聯決賽見

你地打緊fifa18?
我返去睇睇有無買到先

我教完個囡做功課快極都9點幾
之後要睇fyy

老婆，禾清，ching 神 三大mochi 王

no 4 ball no party ar

你係mochi王大佬mochi神，簡稱狗

幾多號決賽

召喚新包皮4球

吊你ball song 團你係狗欄入面睇

多謝定打老婆隻機戰先

終於可以做迷普隻狗

幾時再搞牙

月尾先抽牙
唔係派牙
一陣抽唔到唔好話我走數

快

今年得返西波點搞
一係r 霸決賽一係世界杯

抽左先月尾再派彩啦

清諗住點抽？
我幫你諗計睇下點做馬比我

在下阿po清泉淚b

唔係米蘭個場完就抽咩

youtube 直播用excel 抽

子普只需要提供場地酒水 人不需要係度

阿狗晉級8強抽機戰留名區
先留名 留完過兩日得閒我就抽左先
出機戰就買完順豐

巴打有玩 ？

今日有份爆閘手足一人一隻機戰，由打老婆巴打提供

cls迫害清泉

1. 子普

都可以呀
去留左名先啦

1 jor

2. A_Milik

2.打手599

3.打手599

4.PD

4. ching清

收嗲拉

迷雲唔john 得

5.萊斯仔

5. ching清

4.反雲的施華

溫馨提示
得三隻
抽唔到既手畜唔巧話造馬
呢兩日會搵方法公平公正貢抽

daddy又典牙

小圈子抽獎
生面口唔俾john

5.韋拉

禾獌迷 得嗎？

第一個foul你mochi dog

抽中我就係最公平公正

邊條友入黎個個留言都俾負評

有一隻俾me
即是得2隻抽

屌你班平民住元朗 等我搞翻個山頂睇波團 有無人john

仲有隻係我

6. AS

你自己睇

7. ching清
8. me
9.我

有無人想JOIN 澳洲睇波加6日子老婆分享團

7. Chambers

重覆報名
Ching 神已被DQ

搞下笑者，俾次機會

係咪截咗龍

10.rvp

樓上全部唔真誠擁護雲爺爺 DQ

簽左確認書

11. rs7

老婆清反雲黨黎
迷雲all DQ

11.PD
DLLM 邊個CUT走ME

12.萊斯仔

子普一言堂

迷雲=弱智
你會唔會同弱智講道理牙

屌 中得隻大熱 賴仔中段變on9

13. 滿島光世界第一😍

對不起手足了

還我

14.四球。 不如齋抽pro cup手足啦

血

14 me

G bo

對唔住大撚哂??????????????

15. Chambers

下場再追火車

好主意呀
抵獎一隻比四球手足啦

16.

pro

手足好波

今星期得星期六得閒玩

17. 畜巴

比多次機會你
信多你一次

成日我中你又無
你一買又唔中

屌改弱盾斧
好彩未整裝

毒水

最公平就係用恆指收市最後兩個小數位做中獎
果日冇人中就下一日
點計都唔會多過100位清抽

都話左

d大戶可以操控，不了

依場再炒唔再分享了

屌ching 神造市

要華氏搞先得

引用：#1123Alice • 20h
Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

幾多號踢?

覓腸用錯ac

18 WG

買咩

交完fyp draft先開得機

買左潘明輝

18. 神童卡叔

唔好再負皮喇 好痛牙

19 wg

針了 兩場豬左成k

喂我屌咩，跟跟下隊無左我既
20.四球

禾都係

屌你100姐 我依場又買了 有擔就講你知

咩波? mu?

Wenger in - team news: "Some players had a test this morning. Everyone is available apart from Lacazette."

做冰啦

Ramsey on the tie: "We saw how good they are and we can't take our foot off the gas. It will be important for us to treat it as 0-0."

馬

咁我夢幾時出得

Lacazette had full session today, will be available after the international break.

3月尾復出

買波啦易中 今晚巴幾穩

Everyone is available apart from Lacazette

即係8強出到 ？

歐霸然了

有仔 住宿啦下年你

咁打米蘭左夢右叔
應該可以晉級了

呢場見然硬 專登扮未傷好抖埋international break

everything under my prediction

有仔

Wenger on Per: "Once you stop for a few months you are ready to play again. He has had a very long career and put pressure on himself in every session. It demands a huge amount of effort."

Wenger on Wilshere: "On my side nothing has changed. Jack will be free at the end of the season. We made a proposal to him. I want him to stay and I hope he will do it."

即係free走了應該
咁去鏝有無位踢牙
人地條中場勁到

另外有黑碧帶領，起碼入3粒

Ramsey: "We needed the result in Milan, it was a tough run for us. Sometimes these things just happen. Hopefully we can build on it and go from strength to strength."

Ramsey on if he hopes more fans will show up for the game tomorrow: "Hopefully there won’t be so many empty seats. But we’re just focused on going out there to try and win a football game."

Wenger says he's convinced Wilshere has done enough to be in England squad for this international break; “The vibes I get are positive so I believe he has a good chance of being in there. But we have to leave that to Gareth Southgate.”

勁豐裕

21. 剷草

22. 新會然 孤獨終老

ME

獌迷放過我地 唔好再負皮好嘛

第四

好痛牙

呢個cm每一個負皮
子普就比OG屌一次CI

23. 禾確特工隊

益左普狗

1 dislike = 1 support

出名first touch 差嘅LKK 都冇山狗咁多

24me

沒有得你的允許 我都會愛下去

叫春去隔離po 啦

25 屌傾咩吖飲啦

dklm唔好俾佢抽機戰

傑狗踢成典

愛曼聯都唔得?

豬鼻雞真係臭雞黎

拿卡子

今日食飯食成點?

巧似收皮

你就收皮

貢典牙
拖左手仔未

關人mon po lun si咩

如果簡慕華做我家姐每日都應該好忙

做你老婆就忙姐，做你家姐有幾忙牙

女神
你是我的阿仙奴
我願意做你的雲加
一世纏擾著你 不管你失敗還是成功

屌家姐唔比牙

日日挽3p....睇住個腎仔牙

大陸囝心聲

26. 拖打erika

原來沒有 從來都沒有

屌阿哥正D

痴撚線 阿狗冇一隻係正常

又話好多獌mon po, 自己又係度叫春

屌星期四個場頂硬上啦

領先兩球都唔撚想見到黑碧件rubbish

唔好搏了
夠出線既
full team夠守住既主場

屌 係馬場有兩個廢老差d打架

無得屌巴士佬變左互屌

雲加係要出哂full team 先好

16強佢唔敢玩幼齒啦
你估佢唔驚輸咩

上場打屈福特都留左力啦
如果打歐霸都唔主力盡出都好難講得通

不過上場amn／浩頂／細妹／高拉
先破到連敗仲要cs
已經睇唔透咩陣先係算好

爭位

得罪講句
賭馬撚特別戇鳩

好似舊登果班馬撚都係戇鳩
成日霸住個體育台互含

依度好多手足都互含

纏綿邂逅 完全虛構

一樣都係on9

係爭呢啲新仔嘅饑餓感
浩頂打返上季尾個種用波同好定

我冇話過手足唔戇鳩

yes, all on99

好想香香教我英文

大角囝please sit down

日日瘋狂同香香講英文
諗起都正

絕殺三分！

打唔打fifa
Cc 偉拉

傑志

牙龍！！！！我傑！！！

同頭囡係快活谷牙

話說 認真想問一問
有冇人買過類似nespresso 嗰啲沖咖啡膠囊嘅機 好唔好用
心思思想買個

我有一隻，用過幾次only, 賣俾你喇

今日睇完石原同山p 個套舊劇
睇返石原依家短髮個樣 唔好J

鄭展龍＞大麻b

手足說對不對

This real ok

對
黃洋>JG

樣都大炒了

唐文>>>>>>>>>>>>比狗

難怪你女神寧願去exchange了

呢個真

最鍾意石原同優子叔個套
傻傻奸奸個樣最可愛

日劇世界第一

死獌狗負皮玩夠未

由9佢啦，佢地今日好慘了

件泳衣唔得

唔知幾時開始男人睇丁圖係上ig睇

有咩好介紹

我覺得好正呀，咁幾時有女

玩負皮

膠囊又貴
又唔好飲
學我平平地幾千入個半自動 expresso 機
再入磨豆機
再買靚產地豆

.....你有冇發覺你下面三個加埋就已經差唔多一皮

On9
磨豆幾百蚊有
豆一百幾已經好靚

大陸仔又出黎柒

睇磨豆機要三千幾
再睇下先

禾好少飲，計返落街買咖啡仲平啦[img]圖片網址[/img]

品味
飲開pret咋

佢女神咪又係有錢就上得

江嘉敏

而家d 90後女個個都是G牙

有冇PRO 狗牙

矛牙

有多件就玩

遊生

袁文傑

Can i join 叫春台？

Fuck off

今晚睇唔睇我轟好呢

睇

why ar?

Fuck u 49000

cls絕殺

回祖國吧

支持我基

疤狗出局吧

我傑

科蘭 全隊最差咁濟

但已經比上幾場積極，嬴波唔屌了

是咪 pro 緊 ？

未
有無人玩

根本係兩樣野黎
膠囊係適合唔多玩咖啡
但又有少少要求嘅人
係屋企㩒個制就已經有杯唔錯嘅咖啡
其實幾正
傳統嗰啲係適合有時間慢慢玩

至於膠囊貴
其實nespresso專利早兩年已經過左期
而家已經有好多唔同牌子揀
而雀巢自己都減左價

又影衰足球界

重傷 要靠炒股追數

還我血汁錢$20

ching又跟左咩貼士

拿卡 開始踩草 決賽出到了

中一炒一

第2場1,2

dklm美股又向下針

下次再玩今日我都重傷

7771人入場 80幾分鐘走左果d就笨柒

入定錢星期六gun

有無見到域子

星期日 打比日

開個tg谷出水

屌你快撚d輸左呢場出局

我開始幻想阿狗靠歐霸入下季歐冠
唔想再希望越大失望越大

U 頭先走買左兩隻馬公仔又跌四舊

最好比人456

pro?

#讀者投稿畀頌C #今次講樓市 #銀行界人士講樓市 #謝比特

//其實想寫呢篇文章好耐了，身為銀行前線員工，做按揭業務十幾年，對當今樓價高企，一向都有少少頭緒。加上十幾年的老拍檔仲量聯行今日都出黎講兩句，本人實在都忍唔住頸，有感而發，希望發表以下一些愚見。除了長期低息呢個不爭的事實外，我想就政府兩大政策去解釋為什麼樓價長期居高不下。

第一，當然是政府過往推出的辣招的影響。首先大家千祈唔好以為，辣招的目的係壓低樓價。其推行的目的，只是保護銀行體系，不讓銀行的按揭成數太高，以免當樓價下跌時，負資產的數目大增而令銀行呆壞賬急升，危害到整個非常依賴金融業的香港經濟。

銀行業乃百業之母，一定唔可以出事。而各種的辣招，我大膽去講，反而有少少幫手推高了現時的樓價。以下我會就其中幾條條例去加以說明。

「賣家印花稅」，這條條例令物業買家最少持有物業3年，冇錯，這樣做令投資者投資物業的成本增加，理論上減少了炒家的樓目，變相減少了需求。但同時也減少了物業的供應量，我這裡所講的是物業的流動供應。

試想想，如我有一間，甚至乎多間物業，我就算持有過了3年，我都唔捨得將物業賣出去。因為假如我賣了出去，我新買回來的物業又要再持有3 年我先可以賣出去。所以我寧願一直持有，當樓價下調時或我真的需要現金時，便隨時可以將物業賣出，這樣才可以降低了持有物業的時間風險。

而這個原因，可謂冰封了整個物業二手市場。冇人會願意輕易賣出手頭上的物業，賣家叫價自然相對進取，而當少數的買家願意以高價去接貨時，這些零星的成交價格經報導後自然變了其他賣家的指標。就好似嗰啲冇乜成交的股票，有一兩個人去買，一下子便買高了幾個價位，做成了爆升的假象。

「雙重印花稅」，這稅其實喺度影響緊一手樓的樓價。依家發展商賣樓，為了要照顧已持有物業的買家，好多時都會以現金回贈或折扣的方式代買家支付。試問發展商邊會咁好死，同你呢幾十年嚟，冇見過冇發水冇奇則嘅樓一樣，發展商只會一切一切都同你計到盡。

羊毛永遠出自羊身上，所有代付的稅最後都反映喺開高了的定價身上。記住，所有現金回贈或折扣，都係左袋嚟，右袋去。最後買家都係要俾返政府。

而附近的二手樓業主唔係傻的，佢見你表面上（買賣合約上）買緊萬五蚊呎，但計埋稅實際買緊萬八九蚊呎，佢哋叫價都識得開返近萬六七蚊呎。就係咁，隔條馬路嘅一手樓樓價，帶動二手樓樓價，我叫尼個現象做「#一路一帶」。

「買家印花稅」，呢個稅係針對大陸人的稅。同樣地，發展商一樣有提供名式各樣的補貼畀買家，結果就同以上情況一樣，造就了高的定價。

你哋可能會問，原來計埋稅，新樓並唔係發展商所標榜的咁平，做乜仲有咁多人爭住買？原因係關乎政府所定，要求銀行可做的按揭成數有限而影響。

一般人未必知道，現時1000萬樓下嘅樓，只可做6成；1000萬樓上只可做5成。而所謂按揭證券公司的9成按揭，只限於400萬樓下嘅樓，而8成按揭則限於600萬樓下物業。而另外一間宏X的按揭公司，就厚此薄彼，一手樓600萬樓上都可做到7，8成，但二手樓就要跟隨按揭證券公司，8成按揭只限6百萬樓以下。想買大價二手樓，請先準備好4，5球現金先好諗。

原來種種政策條例都幫緊一手樓，因為一手樓有最強王牌「發展商二按」。現時只要你肯簽名，放低一兩成首期，發展商撈埋銀行嗰份！不問背景，餘下的佢搞掂，真係有情有義過「安X兄弟」。再加上頭一年兩年借錢息率仲平過銀行嘅存款利息，冇錯，我冇寫錯你冇睇錯，係平過你平時做定期嘅存款利息，而唔係一般銀行借俾你供樓嘅按揭利息。總之，完全幫你切底消除「借定唔借，還到先好借」嘅擔優。

試問，針對按揭成數的辣招，有真正阻礙到唔夠首付，sorry sorry，應該係首期嘅人去買樓嗎？政府有膽量打擊發展商二按嗎？明眼人睇到嘅係有人暗中幫地產商去貨先真。

第二，我想講嘅係人口政策。呢度有兩方面，一係每天150個的單程證配額，二係不斷批出的學生簽證和工作簽證。150 乘以365等於54750。我們香港，一年有5萬幾個新移民，假設平均4個人一個單位，每年就要萬幾個單位去應付這班人。

好多人話，當中好多係窮人，都買唔起樓，關乜事呢？錯了，住屋需求就係住屋需求，哪怕佢哋住緊嘅係劏房，公屋。佢地就係佔了一個單位，原本你俾4000蚊租到嘅劏房，依家要7000蚊；應該申請到嘅公屋，要等多7年。

你把心一橫，索性叫你老豆攞埋啲棺材本，或者加按你老媽子層樓，再搵曬啲細佬妹幫你過壓力測試，走去上車成為有樓一族。咁原來公屋劏房嘅需求，就變左做私樓嘅需求。

另外，再教你一個簡單嘅加數，4 加3 等於7。你同我都懂的，駛乜你教。我其實想講嘅係，4 年大學加3 年工作，7年後成為香港永久性居民呢條數。𠵱家好多機構，尤其係有中資背景的，都好喜歡請呢班已在港讀了4年書的畢業生。

我親身體驗到𠵱家銀行請trainee，有三分一都係呢班人。記住，咁樣有人好快就可投票了。講返正題，雖然表面上取消了投資移民，但不斷增加的海外生及留港發展的畢業生，都對住屋有龐大的需求。

而且，好多時人工同我地差唔多嘅佢哋，又會租得買得起嗰啲我地唔食唔著10年都買唔起嘅樓。

始終買樓係真金白銀，物業價格冇得做假，有咁高嘅成交價，當然係代表有班人俾得起先會出現到。邊班人？當然唔係你同我啦！//
By謝比特

不了

矛留意

域總同樂視

AC米蘭一路好走

有冇手足fifa

想轉工，跟你搵食

幾耐無做過愛

碎你老母

有無考慮全職做五毛
戴少幾頂

?

睇得咁化

換過條啦

人生好苦...聽朝又要返學準備考dse

18世界杯首主題曲幾好聽

傑志個球靚到

睇傑志好過睇阿狗d閪波

最憎睇啲冇Form波 偏偏阿狗就係冇Form

代表淫亂走位

準備睇mk 對A米往死裏打了

快將救世了

以為左邊係徐榮

岩岩睇傑志見到徐榮

基佬正選對巴

除咗果球鄭展龍世界波，傑志場場亞冠波都傳唔好

對手水平高好多，平時對開果d香港波就慢，任佢猜，出到去係咁架啦

正如東歐d班霸出到歐聯都會比人焗到波都傳唔好

基佬加油

glo正選

咁快

小花真係好撚痴線

呢球有d運

屌車狗2分鐘比人收皮

niger同glo爭射

基佬踢到灰

我想踢八強呀

法比

陰公豬囉軌軌

messi

送禮

當年有禁區頂玩後腳送禮

疤菜既血

基佬斷晒我車d攻勢

豬腦D彈彈波屎撚到

條友一返狗竇就心不在焉

似曾相識

金章安上撚晒身
豬腦就彈番後

豬腦

以前車條防線點會兩回合都有膠派...

兩回合中三次柱都好撚黑仔下

豬蛇救世未

球one two要屌啦

我轟

咁都無十二碼
屌你老母

仲要請豬蛇食牌

又黑屌你老母

又諗番起rvp

屌黑哨

簡迪屈撚到

果張紅牌真係屌佢老母

有無手畜開po?